[即時]添馬公園關閉

警方指添馬公園內或有公眾活動，公園即將關閉，呼籲民眾離開。

SOURCE: NOW